點唱時間又到喇，X Japan 《願榮光歸香港》

補充係片主自已FF

We are X!

好感動

笑撚死 個 MV 同編曲 似到十足十